只出全場/半場入球大細 (盤神me)

奧斯坦德 對 華斯蘭比華倫 半大 2.3
荷華高斯 對 阿積士 半大 2.2
哥倫布機員 對 芝加哥火燄 半大 2.29
戈亞尼恩斯 對 哥列迪巴 全細 1.59

先中一場

但輸一場

中3輸1

洛杉磯銀河 即場1.5球大 2.05

0:2 中了

清水心跳 對 柏雷素爾 全大1.75
江原 對 濟州聯 半大2.88

清水心跳 對 柏雷素爾 全大1.75
川崎前鋒 對 鹿島鹿角 全大1.68
FC江原 對 濟州聯 半大2.88
施禾利 對 洛達 全細2.00
飛燕諾 對 川迪 半大2.15
格羅寧根 對 海倫芬 半大2.40
諾高平 對 佐加頓斯 半大2.35

試下7x8先

清水心跳 對 柏雷素爾 全大1.75. 中左

神
樓主。

屌 斷2關

LM 中咗飛燕諾個場

Lm

最尾嗰關都斷

Gun

盤神仲有無心水？

波圖 半大2.35

身家$500留名